[鬥藍] 愛國操盤法

國安法公佈左之後，攬炒派借機沽散港股
藍絲門要團結，愛國就唔好沽貨！

沽貨就係走資，沽貨就係支持攬炒 支持港獨
所以愛國就唔好沽貨！

我而家按左層樓買緊763 700 3968 2382
幾球幾球掃緊貨
頂住大市 支持國家，唔好自亂陣腳

佢哋會直接遊水走

咁玩法反國安法個遊行可能有四百萬人

國家隊無落場, 定落左場都無用

沽爆佢, 教我玩~~~我又要做有錢人

可能計緊數諗托好唔托好, 不過支共D人數口咁差, 多數會死托爛托